國民黨為中共十九大發賀文 拿掉「中華民國」四字

老蔣應該嬲到彈返出黎

你個名

去"中華民國"化

改圖黎架下？

不過國民黨真係on99，人地共產黨當你係次要敵人，依家先同你frd，攪掂主要敵人的話，下個到國民黨

真的假不了

國民黨 = 民建聯

台灣回歸一定困難，而家假假地都叫總統，回歸變特首，權力必然被削弱，根本冇好處。

國民黨因為歷史因素衰過民建聯一萬倍

民國紀年唔係不嬲有淨年份嘅寫法? 見過好多民國作者嘅書序言都好係咁寫, 同埋而家台灣咩政府通告個啲都係咁

淫賤聯由第一日開始只是一隻食屎狗
但國民黨由正派變食屎狗

中華民國本身就係中華民國 點樣“去”呢個“化”呢

淫賤聯未正式掌過權

有但係係內部同不正式既文件居多

本身國民黨祝中共開會成功已經係一件on9既事

一個比中共搶哂99%身家,奸殺全家上下既國民黨,祝賀中共,真係無恥之極

國民黨真係屎都不如

國民黨就快可以加入做“第九大民主政黨”

如老蔣見到咁都咪話唔痛心。。。。
成班投共西人，
出賣台灣主權利益俾赤共，
其心可誅

直接同中國民黨革命委員會合併，搞掂

點止老蔣？仲有當年三大會戰，幾十場會戰因戡亂而陣亡/被俘其後被清算既幾百萬國軍/黨員

國民黨有咩資格屌民進黨

黨格賤

想變台灣國

而家嘅中國國民黨已變成出賣中華民國嘅走狗

中國國民黨=中華人民共和國國民黨